講左辭職，最後一個月點過?

請假射波一定有
duty work 本身都係hea同無意義 仲可以點玩法

返工去廁所打飛機 打到收工 野又唔做 睇下你老細俾唔俾錢你走

有咩好玩..
遲下到 夠鐘就去high個tea跟住返屋企囉

留名學野

返工用公司Wifi打機
準時收工

但留意返唔可太過份，見過有同事因為咁，公司連續三日出三封warning letter, summarily dismiss咗 除咗糧乜都唔洗俾

有咩好玩
日日hea做等收工咪算

始終要等份reference letter, 唔太過份應該hea住返都無人理啦

除左耀仲有咩要比

糧

照交足貨比佢 不過日日遲到咁啦

好黎好去 hea做唔太過分就得
第等埋reference letter

有無得用ANNUAL LEAVE黎減返個一個月既日子?
同埋一個月係咪計埋WEEKEND?

攞公司錢請大家食散水餅

唔一定要批你放AL

而加己經feel到大家對我既態度開始轉變

小事化大，無野搵黎講，唔想做既推比我
推完又話咩做得唔好 正

話鳩知佢

我果陣AL可以計番錢

日日睇戲

有假剩咪要計返錢俾你

轉角遇上肥婆巴

我啲手尾應該執唔切
得返9日working days

AL encashment
Long services / Redundancy
Double-Pay pro-rata
etc.

Long services / Redundancy
自己遞信都有???

General case

其實我都想知...
同埋呢其實點問公司攞reference letter